[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (13)

懶人包

上個post講到
（排名不分先後）
1）想胸靚唔好買矯型
2）多間ig shop賣緊台灣矯型同款
3）多間ig shop賣緊淘寶同款
4）mm同pj 台灣要集運
5）pj days 系列唔可以盲買
6）pj days light系列唔係日常款
（所有零雞心，包括qmomo著上身都係扁）
7）香討王木木有個公開ig幫人睇fitting
8）VS有30圍細杯sports bra
9）Bodibra/ Braologie苦主圍爐
10）買Angellir Room Bra之前要留意係咪官方授權代理
11）大量矯型(玉如/Kelly love)同非矯型(pj)包膠

我屋企

舊Post Link

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (8)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (9)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (10)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

新post留個名

講起矯形bra會令胸型差 諗返起satami得一款係可以托得起我個胸又包得好 但果款好似停左產同埋好撚貴 成5舊水一個
當時仲以為自己個胸生得怪
之後轉戰Wacoal magic x 不過都係偏貴
宜家著玉如 覺得包得幾好 但有個問題 玉如都係屬於機能內衣 但又唔會托唔起我個胸同望落扁 起碼笠返件衫睇好圓潤同埋集中左

其實直接拎同size嘅玉如同非矯型bra拼埋一齊睇，就知玉如係咪扁

不過就算佢唔扁，高脇都係一個問題。托得起但托得唔夠高，就無辦法將上胸無肉變成上胸脹卜卜。有唔少人本身大底盤胸位低，佢地著矯型絕對可以杯底同胸底，但著高脇keep住胸位低，胸型係無進一步差落去，但又係唔係大眾/廣告形容嘅靚胸型呢

矯型的確係普遍包好多，仲有耳仔位照顧晒成個底盤，但幫唔幫到胸型再靚啲呢，就好有爭議啦

上禮拜試左呢款條背帶係網紗好唔舒服
有啲刮皮膚

我無呢個問題
同埋我鍾意佢淨色唔會勁多花花

點解嘅
70可以着65

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

#930 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Part 3優惠出咗
都係呢幾款

葵芳個優惠好似仲未set幾時完絲打經過可以睇下有無補貨，有啲款舊post有人包膠過

依家滿額有風扇送

暫時得 元朗 尖沙咀 葵芳有，銅鑼灣等到6月19先開始
葵芳店購買正價貨品滿$680，或，購買限定特價貨品淨值滿$1000即可獲贈一個。

睇啱新款Pj days嘅可以帶埋佢返屋企

係
佢一件正價貨都有9折. 所以無得換

應該有唔少人都買錯size睇下有無得換/賣出去？

你地著吊帶背心入面會著咩bra
覺得pj d冇帶bra太厚pad

bra帶係純黑嘅bra覺得露黑色帶ok
或貼乳貼，一日半日唔戴bra無所謂

直接買連pad嘅背心

岩岩都想講

無人討論CWB 蔡太？

去依啲舖會俾人狠狠地劏一筆

覺得wacoal d姨姨好nice
成日去到都買得好舒服好好services

仲有長沙灣蘭姐都係一擔擔
做過蘋果果籽專訪，話一望就知尺寸
舊post有絲打講過，著65圍比75圍佢

睇完王木木之後好想買wocoal日本line
靚到一個點

想問下有冇絲打有著胸托有嘅話應該買邊個牌子好啲

佢都無推wacoal，佢剩係推pj
我問過佢，佢話salute唔開口架

salute定位應該係性感內衣，唔係for平日著嘅？

salute係集機能，性感與美貌於一身嘅內衣，同埋有出到I cup，好足碼，絕對唔係戰袍類別

平日都著得
但跟佢套儲肉方法就要著pj

佢冇推不過佢咁岩po有張圖 見個款真係好靚

上佢官網睇，成套加埋吊帶襪真係好鬼靚，不過都好鬼貴 遲下去到日本都整返套

sogo都有入salute架，不過唔齊款同唔齊碼，佢有入到70C-75E，如果有你碼嘅話，你去試下啦
仲有Parfage都好靚架

靚到真係想就咁著出街 個d花

想揾65圍嘅strapless bra, 除咗peach john仲有無推介？
試過Victoria’s secret但32圍太鬆，30圍最大淨係去到D仲要勁厚push up

想問下除咗pj days之外，仲有冇其他非矯型bra推介
因為想有一兩個肉色嘅看門口，但pj嗰啲都係花花 比較colourful

普通肉色bra好多大牌子都有出
行去百貨公司eg一田 Aeon
都有三四間任試wacoal sloggi triumph 嗰啲
VS做緊半價又可以買返個Demi bra/t shirt bra

再唔係嘅M&S，uniqlo平平地看門口少著無咩所謂

我都想知，着緊braologie，但想搵啲幼帶着背心

留名 諗住搵日去試下pj無帶既

試下網購啲日本brand?

有無咩好介紹

一開始我唔識著胸圍
自己照鏡 見個胸可以外擴 個波已經好9細

跟住上去蔡太
蔡太屌9我 做乜個波咁
6年前 最後買2胸圍2橋 好似800蚊內
但3年前去已經無比橋我 話你中意買就買
2個胸圍600蚊左右

而加個波變返集中 副乳都無鳩埋

已經2年無再返去了 很窮

著錯碼係好大威力架，所以成日都叫你地自己度size
最低限度，個底圍一定要岩
好多人70圍著75/80，咁就個bra就算識飛都救唔到你

唔敢上網買

有咩唔敢
買之前search 下啲review
橫掂都係買黎襯下衫看門口姐

點先為之較到最短？我睇咗佢ig個教學都唔係好明
我試過較到最短，佢都叫我買返去要再改短，
但我已經着到膊頭痛 有紅印

邊件先？

我都唔係好明
不過佢話較到最短應該係盡能力較短？
無理由有晒紅印都繼續著掛
真係痛架喎

Sogo減價佢推介嘅紫色款

呢款？

肩帶半調，較到最短，個扣好似僅僅去到膊頭位？
但講緊佢平時肩帶全調都較到最短呢款佢梗係嫌肩帶長
不過個扣好似可以穿過去，唔一定要改

係呀！原來要再較到咁短
但未咁短我都勒到有紅印，跟足咁短咪再痛啲
問過佢 佢想要矯正就要痛，其他絲打會唔會都咁？

另外佢叫我着65，但背肉都幾多，有啲吱出嚟咁，俾佢fitting 嘅時候，木木冇叫換70（下圍74）
想知係咪正常，靠運動同胸托收背肉就得

係可以唔洗改der 自己強行穿過去變全調就得
王木木ig有教學片

睇你想唔想提高自己胸位

純粹想著返啱嘅，學下睇鋼圈印

詳情睇上個post，幾乎每次講都有用呢張圖

如果想胸位高返啲嘅，就要接受佢會痛。因為本身就有1/2成力聚係膊頭，而提高胸位係同膊頭鬥緊力，所以痛係正常，箍牙都會痛
痛痛下就慣，痛痛下就唔痛

之前講過，初頭跟唔足咁短係正常

背肉係做運動同做運動

Thanks 明白晒
因疫情長期冇出街，冇係屋企戴bra，搞到胸型走晒樣
希望跟王木木着矯正得返

咁一開頭有少少抖唔到氣 係咪都正常

呢幾日sogo pj多唔多人啊

抖唔到氣係可能著太低壓到/胸托太多扣壓住/背帶太緊/雞心頂住

肩帶太緊抖唔到氣，我自己無試過，等其他人答

我量左下胸圍65~68, 唔知應該著65好定70好

65優先

著mm 跟王木木話較到條帶最緊，全日個膊頭好受力，好攰， 係咪邊度做得唔岩

其實我覺得較咁緊對你肩頸健康會好差，唔好夾硬來

係，同埋d 細既碼都無乜，even 正價既days 都無咩碼

呢個size唔好成日著無鋼圈啦

想問有冇絲打跟王木木個方法豐胸？

王木木既屈杯釘杯其實係咩

屈杯係屈窄個鋼圈
釘杯係縫近個雞心

我係推薦大家搵王木木睇fitting，但如果多人決定要跟埋佢套方法矯型/豐胸，其實你地可以出去開多個post傾

廢事有人問關於王木木套方法/ig內容嗰陣，有其他絲打無睇開王木木，搭嘴講兩句都無辜辜中地圖炮

啱呀
不過搵佢fitting就要跟佢套著法，變相跟佢方法矯型，你地自己斟酌下到底要唔要跟，因為矯嘅過程係唔容易嘅，要有十足十耐心，同埋100%跟足，跟啲唔跟啲係唔得嘅

Sorry 我係睇到呢個post先識王木木

新款都冇碼?佢D大cup真係入得好少..好快冇

同意 絲打不如你pin

我尋日去咗買pj days send咗相比木木做fitting 結果買咗2個70F
佢都有叫我勒緊條肩帶 但係真係好痛
佢話佢都係痛咗2，3年先唔再痛 同埋如果痛嘅話 可以加肩帶墊

搭單想問下細圍可以去邊到買泳衣

可唔可以快d 補貨呀.......

最弊補貨都未必齊碼比人訂晒

泳衣應該無乜所謂？只要唔係買中個啲背後係扣嘅就無問題？
綁帶個啲鐘意綁幾緊都得
同埋一件過個啲有彈力，就更加唔會鬆啦

上胸肌肉firm 啲 望落去的確會大啲

感謝樓上兩位絲打

邊有咁易平時減肥減肚腩做幾個月都唔會完全減走哂
做運動重訓唔多唔少會減走啲脂肪 但唔會太多 真係怕既就做運動唔好戒口 食下啲supplement
我做左年半gym so far個胸無乜大改變

吓!!!
乜會咁ga meh

琴日買左70E 我下圍70 但其實想跟王木木T__T

幾問吓各位sis正常企直嘅時候個bra係貼胸同唔會有離罩情況，但係呼吸嘅時候同埋烏低身個bra會有離罩同唔貼胸係咪即係個bra唔啱size?

同問
因為有寒背習慣..
但肯定係用企直姿勢嚟計㗎嘛
會唔會肩帶未較到最短都有d 影響佢離罩?

咁個bra本身你挺直時係著到3/4杯樣?
我即使寒背都無離罩個bra夠滿應該唔會離罩咁誇
定你個個係模杯黎？

係啊我企直嗰陣係完全貼住
一彎低身就會有少少離
試過較短條帶就好似好啲
不過都唔係完全貼到

唔係講緊個杯口貼唔貼，杯口貼唔等於滿杯
滿杯係成個杯都填滿曬肉（包括杯底，唔要著到個胸唔貼杯底，唔要橢圓形），之後著到3/4杯樣先叫滿杯

原本著開莎娜美綱線bra，見baby discuss個邊推介呢間就試試佢，一試就好舒服同埋價錢好撚平（對比莎娜美），仲要係黃店

賣廣告嘅可以行遠少少

Omg今日先睇到原來矯型係唔好
著左好耐矯型...satami and mm 都幫襯過.
岩岩度左上96-97 下80-83
大概係似木瓜同圓錐型...上胸真係冇乜肉
已經唔知係本身冇肉定因為著左矯型冇肉
著開36D-E，睇數據好摘界...
我去買pj 應該心水咩size 岩d?
Thx 絲打

淘寶厚墊bra 送都唔要

冇鐵線加模杯加高脇加push up加下厚上薄
著壞胸嘅元素佢都有

拉返

唔係掛淘寶

用佢啲圖搵你會大開眼界
之後會收返好平呢句說話
呢啲bra襯下衫著好啦
長戴真係898

利申：中過招 之後唔順氣淘左個返黎對比 發現一模一樣

嘩 屌 中伏中到應應

睇完懶人包有啲疑惑，想請問下各位，點解矯形胸圍會令到胸型唔靚

睇post 12置頂

未試過買pj 想問下你地講斷貨既days係淨係新款定點
想聽日去尖沙咀個間買黎著下

呢件款只可以拉半帶
唔建議買呢種

細個唔識亂鳩咁黎 最近想改善下胸形
想問下買咩bra最好
下圍70.5 上圍87
底盤大、胸位低、隆起又低

睇數據就70CD 65DE，底盤大可以拎大少少，70DE 65EF

底盤大隆起低聽落似圓盤，盡量揀返開口杯會好啲。胸位低初期唔好逼自己著太高，習慣咗杯底貼胸底先。每晚返去睇鋼圈印，要貼住胸底，post12 13有附圖討論。

改善胸形一定要撥肉，講緊平時抽時間撥，唔係著嗰陣死撥爛撥。想快見效就加埋按摩、做運動、戴胸托

太鬆喇
點解76會揀著80
如果試pj days著70扣最出就ok
26吋腰著28褲都甩啦

75DE著80C又一個被sales呃左嘅例子
依啲例子真係多到唔知點數

咁應該係太細壓胸
試身仲要記得撥肉身挺直唔好圓肩

前兩日買左胸托今日到貨 準備試試佢

好啊 唔該晒絲打

邊隻呀有冇推介

我見日森買都唔係平好多？
買兩件連運費 每件平$40左右
官網days 都26xxyen仲要比税

一件$60左右
香港賣$268
重點係無size呀

應該國內免運費然後用集運

我岩岩買左個玉如胸托 想再買多個換 但一個咁平真係好難夾到700蚊 其實佢運費都唔係貴都係3x港紙

其實係約交收啲時間同車錢都係返到

絲打買咗咩碼
糾結緊買m定l
我下圍74.5 木木叫我著70 pj我都係著70
但又驚胸托唔夠彈性

我73.5下圍買左M啊 扣最出岩岩好 呢D洗洗下都會鬆 而且我覺得冇野辛苦得過較短條肩帶第一日較太短好撚痛 而且放番長少少又驚冇用

你地有幾多個胸托替換？

我買左兩個 不過呢排夏天好熱出好多汗 覺得唔多夠

屌 真係
膊頭好撚痛 今日先第二日咁著 個人坐返直又腰痛

絲打着胸托有冇都將肩帶較到最短

玉如個個較到最短唔係人著...我盡自己能力算 慢慢再較

我買左一個試下咋 夏天好難日日著 但都要買多1-2個換

我都買咗緊啲嗰隻
幾好咁 同平
琴日著左一日 今朝膊頭都係凹咗
不過唔算好辛苦

Victoria’s Secret銅鑼灣巨舖凌晨突然結業 撤離香港或賠逾6億租金

佢啲嘢好多都唔practical, 唔係sale都無人買
執笠正常

唔清貨俾人買下平野就走佬

想買下啲淫賤底底都無lu

我仲諗佢香水set會唔會有折

有冇人好似我咁一邊膞頭長期跌帶？但見應該將肩帶較成對稱，咁跟跌帶嗰邊另一邊勒到好緊嗎？

你應該係左右膊頭唔對稱？
我都係其中一邊成日跌 跌嗰邊條帶勒緊啲會好啲⋯
不過都係要逼自己企番正 唔好其中一邊膊頭卸咗落去

其中一邊成日郁，幅度大都會易啲跌膊
不過1-2指鬆緊應該無咁易跌膊

較緊完都無改善就搵朋友觀察下係咪姿勢問題eg寒背圓肩卸膊

想問有冇人幫襯過tracy bra?
我見佢ig介紹得好勁咁買左
但愈著愈覺得佢個杯好似太薄冇托得好好
又唔係好集中...想知有冇人有同樣疑惑？

你問得應該冇追post，你可以追下先

唔好意思，想問下王木木嗰套，個肩帶拉到最短，咁個背扣係最出嗰個？

最入

Pj 日本官網減緊價，有冇人想夾運費？

有興

有興趣！

[member] 有興趣

其實我都未試過上pj 官網買，不過香港門市無曬我碼
利申唔識日文，有人識/有經驗就好

法國差唔多每個post都有人講/問sisxxx brabra呢間嘢
以前著過兩三年仲做過vip

無可否認間嘢係好黃出過唔少錢同力
但賣大陸bra同啲bra真係會著壞胸就不了
絲打們真係錫自己個胸就唔好去呢間到買bra啦

有無絲試過台灣pj官網訂days bra返黎啊~

問過代購 計返起碼300 up
日本官網買好過

想問下有無絲打著過玉如既可拆帶平口bra?
之前著過qmomo tube bra唔知係咪買錯size 覺得好箍 唔係好舒服
想問下有無邊間既tube bra推介？

用大貓Red, 尋日比到錢

Peach John 65圍幾時先返貨

反而想知你本身着咩size，買又買咩size

有排等

本身著mm 70D
Qmomo買返70D

有啲款可以格硬扯入去
例如係PJ days嘅rose
你睇下扯唔扯到入去

我買返同pj一樣size，好驚會唔啱，等緊佢寄過嚟

你買邊隻款呀？

想問仲有冇人夾Peachjohn

我指買咗qmomo平口呀！
因為65圍好難買平口，pj無我size

有冇絲買過玉如阿姨
Size係咪同peach john一樣

有無諗過Nubra

Nubra會無胸型

我都買左玉如平口 pj days著65f 玉如揀左70D 托得麻麻地
pj個平口好著啲 但佢啲平口size完全唔同 我要75e先塞得落自己

Pj 平口照平時size買真係緊到不能呼吸 勁難著...
（但強烈推薦work bra勁舒服...其他pj bra暫時未有一款覺得好著過work bra...新款棉花糖bra無鋼圈都ok....但太厚墊大佬）

同你一樣，但Pj平口無G，我太瘦如果買75E會鬆

peach john要試days系列其他系列，例如workbra並唔足碼，係唔可以拉埋一齊講

人夾人啦 試過days系列完全唔得 我偏瘦著days 雞心位好吉 work bra係連接位有塊布 無其他bra個種鋼線勒住既感覺
唔係話work bra同平口一樣只係分享下覺得好著啫
同埋係大部分pj 都同出面比唔足碼 哩個係每個日系牌子同杯型設計唔同既問題

聽你咁講只係著唔慣傳統硬鋼圈唔係days系列問題，更加唔關偏瘦事，呢個post好多人下胸圍65或以下

至於同出面比唔足碼，厚墊嗰啲款自然係唔足碼啦，墊位都佔咗一截杯容並唔係得日系牌子有呢個問題

真 我之前都有係嗰度買 基本上着咗幾次之後我就覺得唔舒服 好厚真係成個饅頭咁 轉左台灣玉如之後好太多

你講qmomo好cool定pj好cool
因為我係覺得qmomo好cool

絲買咩款 想試😭
會唔會偏大偏細

玉如？ 我諗佢應該偏細少少
好舒服啊 不過我搵唔番嗰啲網址 個ac唔鬼記得左密碼
可以影個款俾你睇下 我覺得佢包得幾好
之前上dcard嗰陣都見到勁多台灣女仔推介
或覺得佢係平價之選 快啲開慣好想去台灣買

開關

係啊玉如 絲係咪都係盲買
我諗住用pj個size買個試試
Pj days冇H

睇佢嗰啲熱門 佢下面嗰啲指引應該幫到你 之前都有好多人話佢哋個客服好專業

絲打好細心 我兩款着咗幾次都唔覺佢兩個嘅分別
你覺得邊款箍得好啲

PJ 好cool
days 著65E 買返一樣size 既平口係著到呼吸困難
可唔可以分享下qmomo點...岩岩落左單添呀我...

Qmomo都係cool但未去到呼吸困難
我係著左幾個鐘後會開始cool到有啲痛
但可能真係揀錯size

我都跟days買返同一個size
等佢送過嚟好緊張

我買左qmomo第4代.
見到nude 色得返一個即時唔理智
無睇到review 就買咗
希望著上身個型係ok啦

PJ可能我果排sogo sale買無乜貨淨
得返65E 有少少cool 我都買咗先
但我怕買70圍又會係咁滑落...

我問過客服 copy返
自己買左M001 等緊收貨

如果下圍65應該買邊款好啲？

新款棉花糖試著既時候係幾舒服 但唔知係咪厚墊問題 望落個胸好尖

另外我買過dream bra 覺得都ok

利申 唔大 所以鍾意著上薄下厚嘅款

有無人有興趣夾viage晚安內衣

幾多錢

depends買幾多件啊 你望下

有冇相睇去左葵芳完全唔見有days

Days返左貨？ 絲打買左咩size 啊
我行左幾次都無65圍

其實絲打們除咗自己計之外到底點知邊個先係自己嘅真Size？

先講圍，某意大利牌子同日本牌子我都係著開32，一直都覺得好貼身
今日去Satami買咗3件bras，佢畀咗1件34我同2件36我，34嗰件奇怪地貼到胸骨，36嗰2件就鬆到要改帶

Cup數又係鬼影變幻球嚟，著過咁多牌子嘅bras，基本上我係著過晒D~F

而家去新舖都唔知點答自己係咩Size好

搞到我而家去試新舖嗰陣完全答唔到自己係咩碼

Satami係矯型內衣
矯型內衣底圍偏緊，所以日本著開32，satami著34都合理。但點解個店員比36改帶你，唔直接比34你斷碼？

當你試既底圍唔同，個cup都會唔同

加上唔同牌子唔同款有時個杯容有分別，要買唔同碼

自己計係縮窄範圍，試上身先係王道

有興趣tg pm 你？

好呀

👇🏻Tg:

今日去Wacoal打算買sleeping bra 發現原來早幾個post講緊嘅係日版 同鋪頭賣個款有啲唔同 而且日版啲色靚啲囉 有無人試過香港個隻有無用

絲打追po見到你之前買過如玉70B但太細 想問下你最後換左咩款同咩size？

Sold🙏🏻

絲打
今日開始pj有折

嬲
前日先買咗正價
大家快去

同問

琴日買左
有折會冇款冇size冇得換

我件貨到咗了買咗第3代，第4代無我碼。
唉平口係咪點都唔會着到對波好挺，點都係會㩒扁咗對波應該唔係我買錯size.....因為係包哂個胸...只係扁咗.....
但我鍾意qmomo多過pj，因為Qmomo真係唔會甩，但相對地就可能無pj咁軟熟

始終無左肩帶幫你扯起 覺得無咁挺係無何厚非
都係間唔中襯衫著下好了

正想問乜仲有size 淨咩

我琴日都買左件
我啱啱4:30去，所有size 都有

銅鑼灣sogo

我應該依兩日會收到第4代qmomo
我遲下包膠
著strapless 真係好在意著左面衫之後個胸型
唔期望好挺但至少唔好買4個波

唔期望好挺但至少唔好睇落去4個波

買過qmomo
好少著無帶bra 成日係咁稱番起佢 好唔自在
同埋自己著上身同model上身圖差好撚遠下
著到好唔集中同睇落好肥
著咗兩次掉咗亦冇再挑戰過無帶bra了

鳩沖啊！！

我好好奇到底啲人喺邊到買，可以着完都超級挺

講起無帶既bra 著過pj 唔會跌 有次無帶sport bra 做gym 頂硬上著住pj都無跌 但我覺得佢個型唔好睇

假波

strapless bra因為要防走光，基本上都係倒及，好難好似開口杯著出黎咁靚

要挺可以考慮乳貼/nubra再痴膠紙

我印象中都好多人問過nude bra但無乜結論
等我又問多次先
有無啲咩大杯nude bra推薦？

各位絲打，想問問尖杯有咩牌子選擇？定係要每個牌子續個款睇佢尖唔尖？

無記錯好似aimerfeel 都好多偏尖

買咗幾個65圍 200蚊2個

去Cwb定tst好？

有冇人覺得pj啲bra好易鬆？
早排買左兩個新，依家條帶已經好鬆 原本扣第2格，依家第3格都有啲鬆
只係洗過2次左右（用洗衣機有用洗衣網）以前買過又係咁
原價買架

正喎！
我買咗九百幾蚊呀正價

Tst 65G個架空晒

想問下個圍80至85至除左pj days 仲有咩實體店可以去睇下

平時成日著淺色tee 20出頭 唔想著得咁成熟

咁多人65g咁大波

你指你下圍80到85 定著開80到85？
實體應該無乜啦
日本wacoal啲young line就好小清新好靚

2點幾嗰陣仲大把㗎 元朗65D冇哂Days

毒撚準備自己去買

Cwb都無哂

買左7個 真係好抵

我上個禮拜都用咗正價買 好嬲！

今日1點幾去元朗 65D都仲有2,3個
好彩65E多少少

喺Primark買

不過我買嘅都好鍾意
嘢幾日都有著

係咪新嗰3隻色？ 我各買咗一個
今日買嗰幾個我都覺得好靚 好好彩

我啲bra著開80d 同85d都有 之前買左sisbra好後悔 push到前面好撚肥 視覺睇200磅大肥婆咁

我都未細心研究我買咗嗰啲係123456嘅邊幾隻
同埋其實點樣先要改肩帶？

咩碼？屌我只係想試個身

1同2條肩帶唔係全調整
所以唔可以較到最短
會托得冇咁高

⼁

即係1同2款個bra扣冇得較到最近個杯同條帶嘅接口位？
睇嚟我買嗰啲全部都唔使改
btw你哋會唔會帶耐咗 個下胸會漏咗啲出嚟？
係咪正常，要間中撥返入去 定我要較鬆返啲啲條帶？

今日1點幾去咗
仲有好多款同size
唔算多人
但聽日星期六實好多人

特價區65&70e放埋一齊 65得幾隻 架上既連65圍都見唔到 一件都買唔到

白行一趟，好撚傷心

依住某個牌子啲size，話人地全部日本牌子都偏細嘅人真係好on鳩
我夠可以拎住bodibra黎講香港碼係歡樂杯，報大4個cup

同埋偏細極都唔會無佢碼啦，學人講偏細，佢著到pj個G杯咩？通常著得起嘅人都唔會咁樣講話pj偏細嘅人多數都係細波但以為自己好大

但對返國際碼我都覺得pj,Qmomo偏細....

咁你應該係個圍唔夠緊喎
可能要扣入多一扣/揀再細一個圍/改帶

首先國際碼同亞洲碼個scale 唔一樣...點比...

另外絲打一路講緊PJ基本上係Days系列先係正碼
咁其他系列真係偏細都唔出奇
不過搞到個brand 有個咁既impression 會係有啲sad 既 唔通下下同人解釋咩
不過都係自己著得舒服就算了 實則咩size 唔算太重要

我係下72 著65
咁等我試下扣入一格先 本身扣最出

我下圍有啲浮動 69~72都會有 睇咩時間度
我係65扣到最入

試下唔同時間度先
我諗我條帶唔可以縮到最短住 會戚起

會戚起就係下圍唔夠緊了
如果少少戚就無可厚非

我着我pj days, qmomo平口,Braologie都係同一size。但我真係唔覺自己有F
所以...其實...可能係我問題

咁65F 同 75F 都好大分別
又可能你心目中既F 係平時AV 睇開果啲假波

所以一直覺得自己得65E，不過事實係65E/F都係好細

咁65EF 相差好少啫

中午去元朗嗰間勁多人，特價款已經無哂65GG cup得返兩三件70/75G
見咁多人都廢時去問正價款仲有無碼掛出嚟嘅就已經無

有冇聽過tracybrabra？

新款9折都冇哂65G 被逼買左最後一個大紅色

我著 pj 70G
wacoal night up 咩size好？
同埋日本當地 臨近新年 會唔會特價？
可能 12月去

我下胸69~71著L都ok 你著可能仲好 會再緊啲
不過如果你會當地睇就梗係試下身先啦
特價就唔知 要問啲日本通

好怕等我胸形多數正常cutting嘅bra都啱著
上次試過幾款days都係同size啱身（趁平日去試定 特價就可以大手入貨）